[連登有愛] 今日生日 上黎係想乞句生日快樂

想點呀你

我都唔知

生日快樂

木星祝你生日快樂呀

Happy birthday!
生日快樂！
お誕生日おめでとうございます

どうもありがとう

多謝

多謝C da

快高長大

知道

恭祝我福壽與天齊